國立臺灣師範大學僑生先修部

代朋友問，兒子九月升中五，讀完中五可以不考DSE直接報讀「國立臺灣師範大學僑生先修部」？
再報台灣大學。

今年咁多事影響，直接去或打電話問啦

直接問海華啦
佢哋最清楚